彌敦道嗰三個大陸佬

無手足跟隊召喚神獸？

不過小心對面馬路有綠色object